［警世］［震驚七百萬人］風向撚死全家

屌你老母咪撚再加幾隻字係前面做標題黨呃人啦
都講好咗連續幾日做運動
自己鍾意出就出 唔鍾意出就留係屋企
唔撚洗出100幾十萬個post叫人匿埋
行動升級左一日之後即刻行動降級
都留意咗幾個月 只有幾種人好驚香港亂
第一 共產黨
第二 狗
第三 熱愛穩定繁榮嘅藍屍
第四 唔想贏 想永續社運嘅販民
原本都講好咗做運動
你依家叫人唔好出 想害死plan咗做運動啲人咩
說好的齊上齊落 兄弟爬山呢

都係果句
要出嘅就出 要留屋企嘅就留屋企
唔使係咁出post帶風向架屌你老母

民族自強 香港獨立

仲有啲乜撚嘢成立臨時政府百害無一利嗰啲仆街
全部去食屎冚家剷
琴日大家都仲嗌緊香港獨立今日就自我審查
我淨係知留個垃圾政府喺度你日日都要走出嚟上街
點解唔成立個自己人民授權嘅政府
而繼續去瀨一個冇人民授權嘅政府袋底